［新手］關唔住隻幼貓 唔放佢出黎就係咁叫 點解決好？

得2個月大 唔想放佢出黎住 怕唔知去左邊
但係關住佢佢又係咁叫住要出黎 叫足成晚都得 出到黎先唔叫
叫得太犀利 怕煩到屋企人 但又唔敢放佢出黎
點解決好

放佢出黎啦
閂好門窗唔好俾佢走出去
你揾唔到佢敲下罐頭實出黎啦

冇圖

用布冚埋個籠 係籠入面放你著過既衫 天氣凍就用毛巾包暖水袋 佢怕悶就加多隻公仔 每次訓覺時間都係咁 佢習慣左就好d

困籠，用塊大毛巾蓋住個籠，留少少位俾佢透氣，盡量佢望到既係牆，暫時唔好俾佢望到好大好空曠既地方，最重要既係佢點叫都好，都唔好行埋望佢理佢，等佢適應下你屋企....

我果隻岩岩執番黎果陣，好似你隻貓咁，一困籠就叫，之後俾我發現左貓係好聰明，佢知附近有人就會係咁叫，感覺到無人就唔會叫，最後我用以上方法再加放係一個無人既房到俾佢習慣下，佢困籠就無再叫